綿羊嚟講，5000呎夠唔夠隻羊玩

認真儲緊錢買農地，想養綿羊
到時打算係塊地到種牧草比佢地食

草量我就預左唔夠，飼料到時另外諗
如果6000呎地，我當用500-1000呎搭羊欄，留低4000呎左右夠唔夠佢地活動
預計養2-3隻

依家睇中barbado同dorper，因為台灣好似有實驗過係亞熱帶地方繁殖，都適應到個氣候
而且係羊入面算係比較冇味
好似係

放心，唔會棄養，到真係唔得時會食左佢

希望3-5年內實現到目標

到真係唔得時會食左佢

負責任

仲想問，香港有冇畜牧專科嘅獸醫
比一般獸醫睇羊掂唔掂

笑死

係barbado原本係肉羊
dorper就兩用，肉用，取毛都得

唔好啦，一陣變左飲食post

邊有負責任到咁咖，笑撚死

包生養死葬

唉，早知唔打埋句食左佢
依家個個當我假膠

教定你先 廢是到時唔得先學就搞到呢咁hea

唔洗啦，我屠房打過工
如有必要會搵舊同事幫手，不過最好唔好啦
都唔係為食而養

養得太老唔好食
要嫩口要細細個就殺

好得意
係咩令到你想養羊？

香港養畜牲應該要牌照喎
我見豬牛場都要
不過n年前已經冇發牌

另外羊毛要經幾十道工序先可以成半成品
香港應該冇代工場

諗住叫咩名

綿羊個閪

飛機杯

香港養羊唔使牌
利申家父有養黑草羊過年自用

自用可能得
btw,5000呎淨係食草都夠啦

可以問附近d農戶拎爛菜
同埋去d 面包鋪拎包皮

五千尺係一定夠，唔使驚
不過想啲毛同肉靚佢地食嘅嘢都要控制好先得

要唔要研究下啲法例先plan下一步？

我見外國d人有時會餵啤酒

幾時成事 好想睇

聽過下，不過冇研究
本身對livestock management冇乜點深入理解
不過香港草啲款未必啱啲羊
可能要改種牧草，話晒最啱佢地食同最平

如果真你搞到咁高級
仲要鬆泥去雜物石頭
再種草

對隻羊嚟講，食咗佢同棄養，究竟邊樣仆街d?

樓主佢咁有心用幾千呎地養3隻羊
仲要千呎羊棚
咁緊係要高級啲

貓狗又會點

最好預多個位種冬菇同冬筍

樓主我教你
整個羊主題樂園，最好有D羊B
跟住隔離賣20蚊支奶仔同10蚊一札草俾人餵
同時旁邊賣下水同有機菜
最好有間cafe放羊入去俾客影相

呢條橋夠你發達

貓肉狗肉

羊好似唔洗牌照，依家係查左動物進口要同漁護署申報同檢疫等批

原本家父已經有興趣買農地過退休生活
所以佢有小小預算2,30左右

然後我又想養羊，所以都幫緊手儲錢
(現階段儲得十幾皮)

睇中啲農地平均一球左右，希望五年內儲夠
到時仲要睇有冇水電，冇又要申請

羊通常唔多痴人
特別係有同過其他羊相處過既
所以要養一隻就要好細隻開始養
養豬好玩d

利申：讀緊農牧

到時就寧願賣都唔會自己食 細個養過雞都無食

隻眼，個長方形嘅瞳孔好有魔性

依啲plan好左，本身就係做低賤工作
擔泥挫地係本行

言下之意係4,5千呎地養係太浪費空間？

因為我唔會比佢地自由行出街，如果得千幾呎，又驚養死佢哋

幾千呎養2-3隻
做綿羊仲好過做香港人

講真要睇你係邊到養
如果你係澳紐就話5千呎養4隻都嫌太少
但係你香港我會覺得浪費
起碼10隻

利申：澳洲讀農業

食自己寵物

想問下你咩係綿羊

咁都食得落

擺明唔係香港啦

唔得會食咗佢
養羊自用
種冬菇同冬筍

笑死

綿羊好食喎

農地，想起住人屋要補地價，個差價可能係你買地個價嘅幾倍，仲要冇水冇電冇路入

搏大霧一陣比人查到渣都冇，好似係

我依家睇中嘅地全部冇車路，要行入去
而且條路可能係私家路，到時又要講數

如果係最平等級農地可能十皮都有交易

我講嘅兩隻品種都有地方當做肉羊養

到真係買時都會睇實際情況嘅

如果同價錢，大地冇水冇電位置閪
細地有水有電有路入，我都會揀細地
唔係到時車佢哋睇醫生時架車入唔到去

屌

蔥 蘿蔔 同 薑

學銀之匙咁樣改名 叫羊腩煲同羊肉串

可唔可以養多幾隻草泥馬

未有興趣，養多隻狗睇住佢哋反而有得考慮

放心，唔會食

線羊應該點煮好

五萬呎就有機，五千呎養一隻啊?

羊樂

上次路過地產舖見到60000呎農地賣5球

超哂預算

請唔請人？我十年牧場物語經驗

我都想開間拳館養袋鼠 巴打點睇

請咩人，我都係打地盤閪工

儲下投資下啦，搏個大返身好過

可以當做間拳館吉祥物

不過香港氣候袋鼠頂唔頂到

捉隻🐗b養

冇記錯養過兩三代會變成家豬個樣

好似係

會食就唔好改名

到真係唔得時會食左佢

5球你都無?

希望3-5年內有得食？

冇

五球去台灣開個農場仔應該得啦
我都想

仲有馬蹄

枝竹太麻煩，直接買就算啦

來淫亂派對 來忘掉過去

好有趣

係地鐵忍唔到笑

我都有個願望係養羊
BB個陣已經抱住隻羊公仔 由細到大都好鍾意羊

嫲嫲呢期中左六合彩
咁岩都係話想養羊
不過我地本身已經有幾萬尺農地

羊真係好正

ok 樂園名叫 羊獸城

我想起個保護中心俾啲動物
由細到大都好鍾意牛
見到美國同澳洲都有shelter 真係好正

我想養豬呀

你所在飲食台

諗住搵佢做教練

問連登仔

已經有了

咁我再加多D

樓主得閒帶幾隻羊出市區行街做新聞
咁就紅硬了

咁啱，我都有

羊咩1234唔入嚟嘅

咩～

我想食烤全羊呀

想參觀

巴打養我ok?

小心唔好同羊有親密接觸
引發羊流感/東亞呼吸綜合症

師兄有冇興趣割地賣

養驢仔啦，可以屌驢仔閪，屌過返唔到轉頭嫁。

人類養羊養左咁多世紀，應該有對策嘅

清境農場？

買農地唔同買樓

農地真係可能去少幾次旅行儲兩三年都入到手

諗住點煮

好有銀之匙feel

養羊B點解唔諗埋養牛B

唔夠草咪去動物店買

10蚊就夠一日啦

到時要記得買埋動物之藥 搖玲 剪刀 同刷去增加親密度 到時隻羊就會出金色XLL毛

利申 17年牧場物語經驗

牛都好，不過食量大體型大
到時睇醫生次次都要叫貨車

羊細隻啲，我可以趕佢上貨van

香港地開牧場洗唔洗拎牌？

印象中有人養野豬都俾人捉走左話冇牌

了不起, 負責

在一座深山裡，有一個古老的村落，由於他們世世代代與人隔絕，

使外界對他們產生濃厚的興趣。

於是一位女記者前往這落後的村落，採訪當地人。

她的採訪對象是一位60多歲的老人，知道他們世世代代與人隔絕的生活後，

女記者既驚訝又好奇，打算了解他們生活中的喜怒哀樂。

女記者：「請問，這麼多年來，您最高興的一件事情是什麼？」

老人：「有一年冬天，隔壁老陳家的羊走丟了......」

女記者：「羊走丟了，有什麼值得高興的呀？」女記者更好奇了。

老人：「羊走丟了以後，我們幾十個人拿著火把上山去找，找了三天三夜，終於在後山的一個懸崖 下找到了。」老人吸了口菸，瞇著眼睛回味無窮的說著。

女記者：「找到以後怎麼了？」

老人：「找到的時候天色已經很晚了，我們在雪堆裡搭了帳篷休息。外面的風很大，我們感到很無聊，於是大家就輪流上那隻羊，好爽！」

女記者顯然感到有點尷尬，想避開這個話題，於是她打斷老人的話：「有沒有其它值得高興的事情呢？」

老人：「有一年冬天，對面老王家的新媳婦在山裡面走丟了。」

女記者：「找到了嗎？」

老人：「我們幾十個人上山找了三天三夜，終於在後山的懸崖邊找到了。我們搭起帳棚休息，冬天的晚上風很大，大家都很無聊，於是我們輪流上了老王家的新媳婦，就別提有多爽了！」老人邊說邊敲著手中的菸袋。

女記者顯得更尷尬了，決定避開這個話題，說道：「在這幾十年與世隔絕的生活中，究竟有沒有什麼值得悲傷的事情呢？」

老人的臉色大變，手也開始顫抖，幾乎抓不住手中的菸斗，深邃的眼框中流出兩滴渾蝕的淚珠，嘴唇哆嗦了好幾下。沉默許久，說道：「有一年冬天，我走丟了......

支竹羊樂

西羊樂

比少少地我踢波得嗎

好正 農場生活 樓主咁好條件可以做呢樣野

好期待
香港第一個農場
會唔會養埋牛，雞，馬

sand nigger 定阿富汗

望一望樓主個名
唔知點解自動當咗汽車台

「綿羊嚟講，5000cc夠唔夠玩」

yes
話哂最後都係自己食
緊係要養到d肉質最靚

我唔會話自己條件好差
但我份糧都係22-18k(睇下o唔ot)

就係計過數可以負擔到先plan依件事出嚟

其實一個月儲一皮係有可能3-10年內有一塊自己嘅農地
當然，呎吋同地點等等條件就睇你彩數

年半之前我做野地方有個呀姐就係賣左佢塊400呎爛地，冇記錯係11，12萬左近

如果唔諗住結婚生仔，唔打算置業
唔打算移民/進修
屋企人唔洗你比好多家用的話

依個真係努力就有機會達成嘅目標

5000cc綿羊仲唔曉飛？

之前去台北影落，見到間餐廳好細都養左六七隻，但係成日打交

利申勿相認

香港岩養草羊咋喎, 養綿羊想熱死羊咩

綿羊會唔會冇咁好食？

我公司5000呎裝到幾十人啦
裝一隻羊唔夠？

你公司D人食草？

養我得唔得
我識咩咩叫
頂唔順嘅話棄養就得
唔好劏咗我

孜然羊肉串

認真，我住村屋既
我地頭有人拎住5，6隻羊係到散步

屌你老母

養過有感情好食啲

想養草泥馬

喜羊羊

我都住村屋，以前住市區時對依啲野都冇咩興趣

住住下個人變到好想種野養野

不過近屋企啲地太貴，要搵得再偏遠啲

我查嘅兩隻品種台南有繁殖場，而且都廿幾年
而台南都係亞熱帶
應該冇問題

lm
樓主我識整烤全羊，有需要搵我幫手
收你一隻左脾當人工

笑撚左

羊好撚柒臭

屌痴撚線

掃管笏以前好似有人養羊

係紐西蘭住airbnb個屋主帶我去玩佢啲羊 佢個欄都係2 3000呎
但我唔知佢仲會去邊到放 好似話會收人錢放去人地塊地到食野草

之前喺西貢d村屋見人養羊

lm fu

係肚餓呀屌你個閪

上水梧桐河果頭有人養羊

大棠荔枝園咪有囉

請你一定要做出來，實現你嘅夢想
堅持嗎

我而家住緊100呎劏房咋
可唔可以養埋我？一千呎夠了

雖然唔可以話你錯，但食左佢呢個行為好支那feel

btw香港濕熱你肯定佢頂得順？就算台灣好似都係高海拔先養到

巴打養唔掂 食個時可叫埋我一齊食？
屋企開火鍋店 羊腩煲我有一手

開得成記得開POST俾我參觀

其實新界都好多人有養
之前見過元朗朗屏有人養山羊
因為係山羊識爬樹
有圍欄都成日走出去
羊生勾勾都好蘇好臭
成日去食左人地菜

香港仲有人養羊

爸打可唔可以養我

好中意羊 以前專登入過元朗啲私人農場撚羊
一兜草仔收我幾十蚊 係勝在有羊b可以餵下奶同佢地玩下
但佢個到好撚細

粉嶺綠悠軒後面，d 羊仔四圍走

有感情好食d 仆街快d到冬天，想食羊腩煲

我以前返村見過人養黑色羊
佢塊地大概係2000呎既長條形既地
隻羊會跑出黎係分叉路見到佢嚇一嚇
唔見佢地種牧草 感覺種草都係浪費又麻煩

有冇野要申請

你係咪住三門仔

係

錦田大把

你有時間可以去錦田比比書屋睇下，佢地都係幾百呎養緊一家7 口
唔係叫你學佢咁細地方養，係睇下人地點規劃成個場。

我見過你爸爸放羊 (如果全村得令尊養的話）

利 非居民

放過一星期羊, D羊日夜都好嘈

放心。你搞差少少唔夠好睇 香港大把大愛撚屌你虐待動物

原來香港真係有普通人養羊
唔通我仲係中學雞嗰陣,
見到有個男人係聯合同始創中間段行人路放隻羊仔食花盆啲草係真嘅?
咁多年嚟, 我一路諗緊嗰隻係貴婦定羊?

邊到嚟

開始食未

得咁少錢 你都係唔好養啦

咁唔係，我住三門仔個頭但係係屯門養

想養埋馬

馬，馬

我會烤